聽日幼犬夠唔夠膽番學?

點會唔夠膽，鬼現場比人捉到都無事